老母成日聊交嗌

啱啱老豆摺緊衫
老母叫佢做其他野
老豆話摺埋衫先
老母就係度發佢脾氣鬧佢
我本來呢排日日堅持做緊workout
俾佢地吵到好唔開心
冇心情做不特止
仲壓力大到暴食左好多零食
個肚腩出返哂黎
變到更加頹
雖然我都知老母返工好辛苦
但佢成聊交嗌真係好難頂
點都好
我愛你地
希望聽日有動力做返運動
唔好再前功盡廢

感情問題

老豆會做家務已經係好男人啦
你媽唔識珍惜

自己想食又瀨老豆老母
不孝呀你

我阿媽都係好女人
佢份工好辛苦
怪我冇用啦
仲未搵到錢養佢地

戒零食汽水甜飲品
先有用

冇食啦而家
聽日會做返多啲運動

掃下阿媽啦
可能更年期

我都明
尼排都冇食
係啱啱太唔開心先忍唔到口
而家唔食啦

堅持 努力 掙扎

好

同你差唔多 日日都好down..

好想搬走
Apply左hall又唔收我
覺得好冇希望

一齊傾下好冇.. tg:bbgwe